乜撚嘢叫長矛？警犬真係笑死人

頭先喺金鐘站出面，班狗懷疑出面班挖爭者有長矛

即睇去 45:50

低學歷雜工 係咁上下架啦

海外港人支援流亡義士